抑鬱嘅你 同另一半過成點

一齊左10個月 久不久都會喺佢面前發作
好怕佢會驚左我

一feel到抑鬱發作
即刻del whatsapp

冇另一半

就算抑鬱發作都唔知搵邊個

無keep開record？

我多數都係開airplane mode

好事來架

自摺

習慣日日清

無癮會睇返？

少攰，一無嘢做就好驚而且會有啲自責，不斷比壓力自己去搵屬於自己嘅人生目標。好驚自己最後忍唔著同一個好好嘅人講分手，佢好相信我會變得更好，但我對自己無信心...
佢好鍾意我，我都好鍾意佢
利申無抑鬱，但個人好易有情緒

佢support到你嗎

佢有Support過我，但咁樣作用唔大，因為我成日都好易support唔到自己。

冇